超過75名手足明日提堂 當中4人將會判刑

【#上庭聲援 - ９月４日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕚11:00
👤陳(33)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋 (#1102銅鑼灣 管有適合作非法用途的工具;於8月28日被判處5個月又2星期監禁)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 法 院 大 樓３樓４庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥20名被告 #聆取對控罪的回答 (#1118尖沙咀 暴動 2項管有物品意圖損壞財產 有意圖而縱火)

🕝14:30
👥15名被告 #聆取對控罪的回答 (#1118佐敦 暴動4項管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤羅(20)🛑已還押2星期 🔥#判刑 (#1111柴灣 管有物品意圖損壞財產)
👤伍(17) 🔥#判刑 (未知案發日期 無牌管有無線電通訊器具)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓２庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕤09:30
👤劉(24)🛑已還押逾6個月 #續審 (#20200101銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥李,李,利,鍾(19-25) #續審 (#20200101旺角 襲警)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤14:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [10/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤鄭(19) 🔥#判刑 (#1027尖沙咀 管有物品意圖損壞財產)
👤鄭(19)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1027尖沙咀 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤麥(20) 🔥#判刑 (#1026沙田 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥黃,冼,李(18-19) #續審 (#1001屯門 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥梁,龔,李(16-49) #聆取對控罪的回答 (#0714沙田 2項暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕞15:30
👤黃(16) #轉介文件 (#20200524天后 傷人 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤連,郭,李(19-22) #提堂 (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾妨擾)
👥李,李,李,陳(17-20) #提堂 (#1006旺角 在公眾地方管有攻擊性武器 在公眾地方造成阻礙 抗拒警務人員 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤張(21) #提堂 (#1103旺角 襲警)
👤張 #提堂 (#1112黃大仙 縱火 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤陳(20) #提堂 (#0921將軍澳 2項抗拒警務人員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤楊 #提堂 (#1008大圍 管有攻擊性武器)
👤黃(17) #提堂 (#20200701銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤鄭 #審前覆核 (#1111元朗 襲擊致造成身體傷害)
👥4名手足 #新案件（#20200331屯門）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥梁,姚,陳,郭 #提堂 (#0805大埔 非法集結 管有物品意圖損壞財產)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院（少年庭不設旁聽）
🕤09:30
👤*(14) #新案件（#20200308大埔 公眾地方造成阻礙）

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

Push

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推

push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

大家 得閒嘅一齊去旁聽

香港人加油！！！

已經天下圍攻啦，繼續加油

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

寶寶

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

啱啱仲諗住幫tvb post炸機㖭

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

搵搵下就出現

蕉蕉

不得不說，有啲同路人仲小器過方丈同方向報…

今次算唔算嚴重炒車事故

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

國際線有任 請每日推Post

入嚟幫手推吓tvb post
不得不說，有啲同路人仲小器過方丈同方向報…

小段幫手推多啲

嚴重炒車

大炒車

法庭聲援要人

因為求求開po

召旁聽師

國際線有任 請每日推Post

1118係國殤日

樓主你覆下啲街客

炸吓機先 比啲掙扎

我炸緊舊po啦

[堅要廣傳］接受CNN訪問 27年經驗護士：1月時得侵侵一個走去搞封關 其他政客淨係關心彈劾

不扌隹文

Pishhhhh

好多手足聽日上庭
仲要又有胡雅文條仆街

明日可唔可以括埋個日子
對唔住我好似好鬼煩但有d時候見有d人推左前一日不果可能加左日子佢地都係會睇漏眼飛比

無炒車只有搶share
請好好糾正思路

你睇下兩邊都上唔到就知咩事啦

天佑手足

支持手足

又有

咁就係根本性嘅問題由源頭解決

你唔係話p牌會拉低上去嘅速度咩

上庭聲援

會架咩

我唔同意但係佢話係

死啦冇街客

果然名人同紅官效應真係咁犀利

喺度開台

Ok

一齊call

Pushhhh

好

何官真係俾人dq左

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

推推推

推下

上咗熱門？

我幫手call

唉

我而家兩邊走又要去tvb po又要喺度覆人

幾對手都唔掂

Pishhhhhhh

pushhhh

今晚熱門真係奇怪

早啲瞓啦

化化

今晚多po到癲

便便做啲休息啦

I know

每個星期五

總係黑暗既，但都有光明既。

星星

辛苦你小馬

淚淚

牙T

熊絲有心 我瞓㗎喇聽日見啦

聽日見

咁叫好搞笑

聲援聲援

求其叫

拼拼

牙催

嚟喇

再推

bb

邊個bb

使唔使咁多人call

我係

今日點解唔係大將軍call馬嘅

為偶像點歌
唔好笑我係追星狗

點解變咗壞咗絲call

絲打行錯台？

P推唔到

hi bot仔

有幾多人call呀

牙楓

天狼絲

因為我未call到囉

但你到咗

紅豆絲開台

追星狗

thx bro

有絲打call me

問下啫

佢真係

新聞bot巴

腦腦定星星

唔是

佢都好盡力call人 係我仆街冇入

我幫大佬派

有新歌聽 很高興

壞咗絲

法庭post 推呀

腦腦絲

追星好過追女仔
港女咁煩

罰你call yellowland 之友

咪腦腦

respect但00後仲有人鍾意sj㗎咩

唉屌

合法巴

點解笑

24小時冇見過你停

禾想call you

出面搵唔到個post，要㩒call人link先入到

油dee 應該有你哋啲group 佢未入嚟啫 陣間極速巴會篤我出嚟㗎喇

Weiiiiiiiiiiiiiii
Push push

call 有冇巴同埋懵絲

正名

有

男人味

唔好客氣

咁你就要follow樓主啦

小花

佢凌晨四點就停㗎啦

有07年嘅elf
做得佢哋個女

打波同懵仔 我唔熟

衰鬼

但朝早7 8點都見到佢開po

你哋唔係嗰陣時成日吹水咩

小癲 真心respect 竟然唔係鍾意啲後生仔多

四點鐘閂機然後日出再開機囉

無開noti
但會睇名入post

英英

住係連登

Hiiiiii

咁又係開咗都好多notice

好耐冇見懵懵

推 加油！！

call唔到呀

廿零歲啲靚妹咁重口味

long time no see

Yellowland都差唔多兩個星期冇新片

好耐冇聯絡

遲到好過無到

咁癲 身邊已經冇人中意sj

tui

好掛住你

唔中意後生仔 成熟d既好d

又見佢上水嘅不過上個禮拜

成日都想搶埋佢#2 但又唔肯定佢係咪bot

試下喺yellowland po 直接call

罩B

好羨慕

到底你係bot定人

me too

搶囉

費事阻佢地怕羞

腦B?

call 啦

叫油dee

怕羞

腦腦BB

追星狗係咁

腦腦

有我

都係嘅舊時啲歌好聽過依家

請繼續幫推

懵懵你去咗邊

其他又唔怕醜

你係榜上有名嘅yellowland 之友

好羞恥

快到屌你bot

我真係好配合

手足不是condom

新聞bot巴有氣場

我試下call

大佬真係大佬

以前MAMA好好睇

下次再早啲得唔得呀

成日都咁遲

你都係大佬

點解見唔到你嘅

宜家算新果啲 我淨係識MAMAMOO

太配合了

依家就冇咩太大驚喜 可能睇慣之前嗰啲

我都係

我日日都有推po架

冇人睇到喇

咁少人睇鬼呀

洗唔洗寶家軍聯署要求佢現身

我唔係

你明明都有份住連登

你咪睇到

配合度高

彥霖 死因研訊就嚟完

聲稱接載彥霖的 的士司機
供詞有疑點

你問油油DeeDee

咁你搶到第二好啲定係搶到704好啲

Push push

咪屈禾係大佬

點解關油油事?

點搶

佢熟啲吖嘛

知道大佬

幫推

i miss them

你係大台寶

死得不明不白

相識滿天下

follow樓主囉

然後喺度喺喺佢開po嗰下就搶囉

仆街

明既大佬係咪想低調啊大佬

做大台冇好下場㗎

遲下播

唔好係咁多人面前叫大佬做大佬

油家軍

慢慢

我不是大佬

沉冤未雪

明白咁應該叫大佬做咩好

我會守秘密架啦大佬

大台寶

咁點解見你唔到

床尾和

等埋我

油Dee

大台>>>>>>>>>>>>>>大佬

呢個係溫馨style組織

口罩巴

大寶

我仲未call完㗎

仲有梓樂

831 同埋好多連名都唔知

咁多

整好個list未

Mcm開緊live

唔知

無人性架

我follow嗰啲人就係list

#689

推啊

所以我每日最撚多通知除咗蘋果之外就係連登

屎屎

家寶play

仲未多過蘋果，仍需努力

蘋果好多㗎喇喎

多過蘋果先可以停

頂

差唔多全部都係大佬嗰啲post

超過一半都係大佬
就快報紙都唔洗睇

TG巴

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

如果你follow LIK 巴直接同蘋果同步㖭

衰鬼學識炸機

試下先

開台播奇怪嘅古典

炸雞要學㗎咩
寶家軍必備技能

咁暴動要判刑真係合理...
法治就係咁...

我勸你都唔好因為你會覺得好撚煩

蘋果啲嘢之外，立場、獨媒、眾新聞、就連網台啲嘢都會報

毛毛

越炸越好

點解咁撚後仲有㗎

新嗰啲我完全唔識
尤其多人嗰啲

問下佢

睇大佬同魏書巴就算

古典之夜

GD diss MAMA嗰次

有啲亢奮 推多陣先

我想觀察到底有幾多負皮先可以完全屏蔽

兩大主要新聞台

三位數？
唔係要好前先得㗎咩

無人巴技術上算係熟人嘅

無人巴

個肚腩好震

好chill

屁仔always good taste

會唔會其實只需要兩位數就得㗎喇

一路睇住美股跌，一路聽

無人格的毒男

走得切？

就嚟學到羅志祥

你個d都好chill

我未見過兩位數屏蔽不過可能係我多數睇熱門

唔走stronghold

其實短時間之內有一個不正常嘅負皮數量就會hide comment

city pop 典範

光速連豬舞

良善巴上次有入嚟吹水

plastic love

Apple?

咁me唔知即係幾短同幾多嘛

佢覆me

Tesla and apple

今日全部跌

算唔算係熟人

一分鐘內有50負皮以上應該都「勁」

Hi bye friend

空幹王

拉唔到佢落水

推一推先

一分鐘有咁多人入同一個po咩
其實連登大約有幾多人睇

良善巴

連登應該可以一時之間過百人次睇

有冇得play 港豬巴你

我瞓啦

半個月冇出post

講黃店同臨立會囉

早抖

早唞學學

有咁耐

本身想問 你有邊日唔古典
但一聽 噢 真係古典

Ig最新個post係8月11

播開出土文物啫

我面盲

I

好放鬆

有冇事㗎

l is for the way you look at me

我唔好play的

新手問
多手足個啲係咪會多家屬唔夠位
想旁聽既話去啲少case既好啲？

而家大家聽緊嘅係香港電台第四台

可能同攬炒巴一樣少post啫

幫你推

俾首緊張野你

眼瞓 早唞

求答

都係好想瞓

幫你推埋

早唞

我會覺得係十幾二十個被告嗰啲家屬都未必夠位
不過四、五個以下一般都有位

Byebye罩仔

罩罩good night

up

係!!!!!!! 多手足同一時間同一庭就容易啲坐滿
我臨出發之前會睇嗰個旁聽分流投票機
但未必日日有同埋唔係好準 你可以預現場一定多人好多

如果你係預計去聽全日 或半日
因為提堂相對快啲處理完
我會先去同一個法院做提堂嗰個庭先
之後嗰邊完咗 可以再去埋另外一個庭
其實隨時都可以出入

好聽呢個

L搞到我諗返起呢首歌

心水清

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

瞓前一推

炸兩次

點止

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

大階I
Iiiiiiiii
Llllllll

訓前推

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

push支持

重播

豬柳強

真橙

變返美資再食啦

英皇嘢

潛水 sor

毛記

吳雨霏d歌都唔錯

pushhh

繼續 想睇

滅

好大個字

唔該絲打

毛

共

毛咩

好歌aga粉

好難整

豬字太難整

唔小心訓著咗

早抖喇多謝推介

好感動

靚

好靚

今日搞咩禁多畫家

豬豬

勁
呢個好難

整到眼花

多謝

明天要上學

你返學

狼狼
好靚

我係小學生

個心識得郁

Sor今日遲到

好遲

晚安

早唞伐伐小學生幫你熄燈

有野做sor用緊瞓教時間補推

係咪好忙辛苦晒
早啲休息啦

蘇狗吳狗屌你老母

再辛苦都唔夠呢班身陷囹圄嘅手足辛苦

咁早啲瞓

612
721
831
101
1111
1112
1117
1118

612
721
831
101
1111
1112
1117
1118
陳彥霖
周梓樂

多謝豬豬

户户去咗邊

可能瞓咗

寶寶都唔見咗

早唞大家

有冇見過佢

好西利

狼狼

對你動心

早唞腦腦

#99 出現過

好感動咁難整
狼狼best

隻色唔夠出
腦腦早啲瞓

佢有出現返

有咩？

去咗DELIVER

#1376

香城温家寶wo

pish

咁前

增強版

仲瞓唔到

攰得濟早咗瞓

你都早啲瞓啦

你瞓先

仲唔瞓

我都想，開緊工

咩工

失眠已成習慣

做運動？

是日電台

你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人?

我11之後

腦腦
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

pepe
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

豆豆
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

雨果
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭